依家點整日本ios ac

因為手機轉左ios想down game
岩岩上網跟教學
個個網都話可以唔駛填信用卡
但整個時又要必填，唔填就要填手機號碼但要驗證
我再上網搵生成
但個個卡號都過唔到，依家就係差卡號
試左visa 同jcb

試下識個日本妹

上次唔記得本第ac 想開個新都搞左好耐都搞唔掂
最後我終於記番起舊ac

唔使信用卡
方法，去日本App Store 揀隻free app下載，之後佢會默認你唔用信用卡號碼申請

logout左原本果個account
然後去日本apps store搵一d免費旽野download
好重要, 一定要免費
跟住佢會叫你login定開新account
係呢個時候開唔駛入信用卡資料

另一個方法, 用電腦上apple個網開account.

你試下work唔work.

唔係啦, 依家佢唔信用卡就一定要你比個日本電話號碼
頭盔: 可能我搵唔到啦

原本個Email +jp咪得囉 做咩搞到咁麻煩

以我所認知所見, 你應該係唔知樓主個問題係咩
佢唔係冇email, 係有email 註冊唔到

直接申請先要比電話
選Download 免費野先開唔駛

我上次試都係要, 直接down free app, app store 開ac, apple 官網開ac, itunes 開ac 我全部試過都唔得

依家好似已經唔得

同問 有冇人解決到

唔該大佬但係到送信個時卡關

試左三次驗證都係唔比，就係差呢一下

岩岩試多一次就變成咁

佢有得俾你揀冇信用卡咩？

用左揀試上面巴打講揀免費game方面再整就有得揀冇信用卡

冇嘅

咁樣，我最初都好似你咁冇信用卡個位

我搞掂啦巴打 唔該曬

點解你搞掂左我搞唔到，我仲係卡係處理問題

重新試過?你最尾唔係跟返佢email send 俾你個驗證碼打咩?

就係呀，試左重sd5次都係唔得
之後開始話有問題

唯有開個新email重新黎過?似係bug左

入張500yen gift card

你點搞